屌你老母放學想扯飛煙一個劉江華都搵唔撚到

係咪想迫撚死我依啲有公德心嘅環保煙鏟

公司樓下四個都無鳩曬

去馬路中心搵下

你買私煙?
唔係就咪撚再食煙

隨地掉 或者掉落黨鐵站
政府逼我㗎

煙鏟死全家

之前返工嗰到2樓有平台煲